{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016090",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "인더가든"
    },
    "text": "江原特別自治道 麟蹄郡南面三八仙路2115インザガーデンは江原道麟蹄郡南面に位置するカフェで、広い駐車スペースと野外庭園を提供しています。 カフェの内部に移動すると、子供たちが思う存分遊べる広い芝生と愛犬同伴可能な屋外芝生が見られます。 また、カフェ内部ではビールを利用するお客様にのみ簡単な外部料理(チキンやピザ)を許容しています。 バイクライダーやYouTuberも歓迎し、屋外での撮影が可能です。 ただし、屋外の芝生では喫煙を禁止しています。 カフェに移動するためには、東洪川ICから国道44号に進入した後、麟蹄方向に20分、麟蹄邑から国道44号に進入した後、洪川方向に15分ほどかかります。 インザガーデンの営業時間は毎日10:00から22:00までで、第2週と第4金曜日は休業です。 カフェでは様々なメニューをご用意しておりますが、主に手作りダルゴナカフェラテ、アイスボラテ、黒ごまクリームラテ、手作り五味子エード、手作りイチゴラテ、ブロッサムラテ、オレオクロッフル、ブラウンチーズクロッフルなどが味わえます。 また、メープルピーカンパイ、クロワッサン、パン・オ・ショコラ、アップルターンオーバー、アップルストラーなど様々なデザートも楽しめます。 ドリンクメニューには、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、チョコラテ、手作り梅エード、プレーンヨーグルトスムージー、クッキーアンドクリームフラッペ、チョコチョコフラッペなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "インザガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "インザガーデンは江原特別自治道麟蹄郡南面三八仙路2115にあります。"
        },
        {
            "question": "インザガーデンでは何が提供されますか？",
            "answer": "インザガーデンでは広い駐車スペースと野外庭園が提供されます。"
        },
        {
            "question": "インザガーデンでは何ができますか？",
            "answer": "インザガーデンでは子供たちが思い切り遊べる広い芝生と愛犬同伴可能な屋外芝生があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ内での飲食はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェ内ではビールを利用するお客様にのみ簡単な外部料理（チキンやピザ）を許容しています。"
        },
        {
            "question": "バイクライダーやYouTuberは歓迎されていますか？",
            "answer": "はい、バイクライダーやYouTuberも歓迎されており、屋外での撮影が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "屋外の芝生では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インザガーデンへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "インザガーデンへは東洪川ICから国道44号に進入した後、麟蹄方向に20分かかります。または、麟蹄邑から国道44号に進入した後、洪川方向に15分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "インザガーデンの営業時間は毎日10:00から22:00までです。ただし、第2週と第4金曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには手作りダルゴナカフェラテ、アイスボラテ、黒ごまクリームラテ、手作り五味子エード、手作りイチゴラテ、ブロッサムラテ、オレオクロッフル、ブラウンチーズクロッフルなどがあります。また、デザートにはメープルピーカンパイ、クロワッサン、パン・オ・ショコラ、アップルターンオーバー、アップルストラーなども楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、チョコラテ、手作り梅エード、プレーンヨーグルトスムージー、クッキーアンドクリームフラッペ、チョコチョコフラッペなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 561
    }
}